認真討論 點解 AMC 同 GME 條線一樣?

2隻都無買, 想學野 討論
點解連D小小反彈位都差唔多一樣?
全電腦操作?

如果係人踩人 踩得咁齊?
會唔會宜家先係慢慢吸貨?

.....一出完PO 就開始回升......

一二一二！隻腳呀！

呢家回升都係一齊回....
好恐怖....所有野都係人地操縱....
老散真係唔好睇得自己咁高.....

無人討論

一直都係大戶打
我哋可能連下面睇嗰啲阿樂天津飯都不如

說好的老散打大戶呢?

00:04 updated

Gme每一日頭幾個鐘d機構都會大量出貨引發Panic sell急跌之後吸貨回返小小上去 啲聰明散戶咪會等急跌完之後吸貨 回返少少即刻sell 仲同你SH咩
AMC 同gme 兩個嘅關係密切 amc啲人見到GME跌咪放囉 畢竟gme玩唔掂 amc一樣玩唔掂
樂此不疲

呢兩隻股外國劵商唔比散戶買
得返大戶同機構左右手

GME禁左沽空之後會唔會唔同呢